告到黑警坐監！！！

朋友發夢轉載：

點解要糾纏於監警會同埋獨立調查委員會？

以下係頭先䀫著嗰陣，周公報夢俾我嘅

首先，分開兩款控告對象
1.無委任證嘅、遮咗樣嘅，佢哋打傷你，你直接告盧偉聰（網上好多案例唔多講）最重要分開告，一人告一鑊。

2.影到樣嘅，有片嘅，就係以下重點
今晚旺角嗰度，好多警員至少犯咗刑事恐嚇同埋非法禁錮，而係告到架！
舉例，叫人隻揪嗰個。有晒影片。
佢犯咗法例第200章24條
可以告佢恐嚇誘使人作出犯法行為/ 恐嚇人不作出法律上有權作出的行為/ 使人受驚等等

另外法例第212章《侵害人身罪》39條 可以告無預警而揮警棍嗰班。

你一定會話：頂！告到先得架，報案咪盞俾人濕多鑊。
咁你要清楚刑事檢控權，直接Skip警署(呢個先係我打大篇嘢嘅重點），以下節錄：

「法律上並沒有規定刑事檢控權只落在政府部門身上，亦即公眾或個人在原則上也有權作出私人刑事檢控。而事實上，《裁判官條例》第14條的條款，是用作指示律政司司長如何介入私人檢控當中，更能清楚地反映了私人刑事檢控在法律理論上的可能性。」
（但可能好貴，要夾錢就真）
（不過民事訴訟，入稟法院都得，但就變為人身傷害申索）

要告就唔好淨係叫口號同埋鬧監警會，公民權利，直接告盧偉聰，到時睇睇佢會攬晒上身，定係推返個前線出嚟食返。

最後，你哋要夢遊嘅，唔該同我背咗下面呢段

「就《基本法》第二十八條的內容而言，當執法人員在街上截停行人或車輛時，在截停的那一瞬間已經實質地限制了被截停人的人身自由，亦因此，該執法人員在法律上已被要求提供合理的解釋，否則，該執法人員已違反侵權法，受影響人士可從民事訴訟法向該執法人員要求賠償。
由《警隊條例》第五十四(一)(甲)條作為例子可以見到，即使像「截停」這種不太影響人身自由的行動也需要受法律的監督和授權，可想而知，法律將如何的監管逮捕權。」

求法律人士幫拖, 大家眾籌告到黑警坐監
警渣打人打得咁爽, 要佢地付出代價

推

推呀

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

push

推
唔可以俾黑警完全無代價甘打人

支持

願意課金

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府

一定要推！

如果要報案
揾埋律師去穩陣啲

窮學生翻pt得2000蚊一個月，願意課一千

夾錢係咪叫包攬訴訟。香港唔得架喎
利申。唔識Law

Pish

唔係報案, 係直接告佢地

唔告都一定要正式投訴
寄信/電郵/1823都得
你話上網見到就得
署名可以作
唔撚洗怕佢地
記得cc監警，icac，公務員事務局
正式投訴點都有用過洗警察facebook
佢地收到信做唔做野一回事
一哥都叫人email
唔覆遲d可以再煲大

但係fb鬧係一定唔洗做野或者回覆你
fb並唔係一條正式投訴渠道

認同請分享

一條友出面告, 大家籌旗呢?

Push

我 無 野 講

我冇野講

逐個搞會唔會易D?

正式投訴都要！！！
一人一信

我無嘢講

已經做好課金嘅準備

一定要還！

推撚到班仆街坐監！

pish

吿到黑警坐監

推！！！坐啦你班仆街！

課金搵我

告咗打人嗰啲先

已準備重課

推啦

我唔熟法律

但我都諗點解一直要執著於監警會

應該有其他司法程序做到野

告狗要眾籌多多錢都貨

屌 揾政黨律師出手啦
無法無天 警犬全家俾狗屌

呢度要多啲專業意見

黑警死全家

推到全部黑警坐哂監為止

唔夠錢告就大家一齊夾！

推 法律界呢！！？？

點告呀？
最多投訴下？

和理非要出場了
告到盧Sir踢班前線出嚟受罪行

告到佢仆街！

D法官呢排會好忙

朱經緯嗰單係告刑事？

點解會告得成？

有冇經驗可以借鑒

清算汪汪！

推到黑警死全家

pushhhh

刑事告唔入既 受害者們一定要告班撚樣民事！

推俾Law界朋友

公民黨 同 民主黨班創黨大狀
依啲時間就係各有各做啦

為香港人爭取真正公義啦！

有人告一定出錢支持
唔可以比警犬打橫行

推到黑警坐監

一定會課金

我無野講

如果有眾籌，一定支持，推！

推，一定夾錢支持

幾貴都夾

推

我冇嘢講

可唔可以好似登報咁整個小組 籌旗同招募成員

法律界朋友幫幫手

撐

得個UP字 始終都要搵人落案

714可以點做？

推

唔一定要眾籌，如果律師自願收平會唔會比人告

係時候眾籌打官司
政府唔告，我地市民自己告

推！

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

課金打殘黑警

抵課

推爆佢

推到有法律jj幫手

你估識法律既唔知警察犯罪咩
佢地撚有人幫你D市民

出錢可以

係咪可行？

課金可以

真心，有冇law撚，眾籌去告返十單八單？

首先要搵人出嚟告

香港唔可以包攬訴訟。。。。。

已成功留名

律師行轉介呢？

我要見律師

入稟告警察會唔會等同向警察自首有份參加非法集會

推！捉返幾隻狗仔坐監

你報警d 狗都唔拉人
你點告？
無人拉人charge 唔charge 到刑事？

推推推

一個黑警都不能少

呢個提議唔錯

捐錢預埋我

咁真係要告，邊個告? 現在人士? 定真係俾佢兇果個，定目擊到都可以。 要有咩文件準備。 要幾多錢

可以考慮告咗無委任証同警員編號依單先，因為有大把片相，唔係個別個案，係有組織地進行。同埋佢用嗰個法例唔係果D過時法例，係【公民權利和政治權利國際公約】， 依單應該最容易入到。

夾錢

推到佢地坐監

如果真係眾籌預我一份

幫推
拉撚哂班狗

無樣無證就直屌一狗

推一定課

告佢老母!

推
夾錢
無問題

告撚到上庭

推，可以夾錢

支持!
準備好課金!

Up

恐嚇嗰個都有片

大佬。 一篇咁多水份既post，quote左幾個reference就推到咁多頁。。。 落地點樣做先。。 邊個有資格去告。。 要準備咩supporting。

告佢老母

告到黑警坐監

告！眾籌！！告埋佢地老母

我記得好似有得小額賠償?逼個人上庭?
之前有巴打講過

準備好課金

Support 好似好勁

推 有冇律師朋友整理下 吿d咩

我冇嘢要講
我要見律師
我要叫外賣
我要飲汽水
我要入醫院

之前612都有巴打開過post 話告小額錢債審

還香港人公道

你煩撚夠未，開埋啲憨鳩post仲周圍spam

眾籌啦

推 到黑警坐監

大家送錢比人又點睇

可唔可以去公民黨個page 度宣傳一下

姐係要搵律師搞？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

眾籌比錢請律師有無得諗

Push!!!
我冇嘢講！

要搞就真實咁搞班狗，吿佢地

告啦! 求法律人士

咪撚推啦 啲黑警會好驚㗎

此post 要加星再推爆佢

尋日好多人真係路過，路人嚟

Shut up and take my money

警隊有內鬼！

useful info.
任何追究警犬行為都要支持
而且要加大力度

呢個ah sir好似好威威咁
有無人幫佢更威威

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

d咩律師公會肯做野未？
唔好再玩遊行同聲明啦 用你專業知識幫下手啦

參考案例：

（文-郭榮鏗）

- 文浩正

推呀
拎撚哂成份糧都得dllm

如果有人真係告 小弟身家唔多 萬幾蚊 拎咩出黎支持

夾錢告到佢食屎

無做錯黑警洗乜驚
唔好當市民淨係識叫口號

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

亦因此，該執法人員在法律上已被要求提供合理的解釋

即係市民可以要求差佬解釋左點解截停先可以搜身？

歷史回顧下 7狗個陣係點告 照板煮碗

推

我無野講

比多少少details得唔得

P

Agree

刑事 一定要警署既報案編號 而唔係投訴科既編號

其實之前都想開post問告邢事係咪非經警方可，高質post

利申 早排睇蘋果live 有請各位成功例子同大家分享

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手share+cm 推
務求推到更多人知發生咩事

推！！！

支持！

支持 咁樣先係真係治狗嘅方法 btw籌錢會唔會有包濫訴訟嘅問題?

PUSH

告佢，犯左法就要告!

告到班黑警冚家剷

shut up and take my money

準備好課金！

有人搞即刻課金

告唔係問題 但第一步要搵左目擊証人同d片做佐證先

金已備

唔係有錢分先算？

我冇野講
記住！佢地冇分化到！個撚個都打人為樂！死全家保我地平安！

係要架

願意課金！

推 有冇識法律朋友仔 講下 集資比一條友告 會唔會包攬訴訟？

嗰陣係律政司告，另一條路係私人提告，不過提告人要做埋搜証

Lm

呢鋪真係無得再忍

推到出第六大訴求：整肅警隊，革扯違規警員

打咗去1823，佢話要打去警察投訴課
我屌撚哂鬼話打去都冇用架啦，佢就猛咁say sorry
我都吹佢唔脹

打去警察投訴課

眾籌撿控既

我和理非都擺低500先

有冇法律組教下點做

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人
[url]
[/url]
黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

多謝巴打肯去投訴
之前有巴打又話1823咩幾多星期一定要覆
電郵就一定send到，睇唔睇另一件事，做左先

不如搵埋雲海
問下佢有咩好既方法玩呢個超合作運動

推啦
屌撚死班黑警

有人告多多都比

課最多呢次

support

即刻出3000 屌撚死班黑警

有冇多少少介紹關於投訴途徑

我覺得應該迫公民黨出黎做野lor
唔係下下出黎就叫兩下就算
明明之前譚文豪面對一大班警犬無戴証
個PC 係咁叫佢同白衫講
夠晒數啦 可以port 個PCs 同白衫
咁多單被打 公民黨都唔出黎幫手告
公民黨作為大狀黨, 應該有最多既法律智識同本錢
公民黨再唔出黎做野 休怪我地下次要公民黨票償
如果樓望同意 出多次個post 迫逼公民黨 做實事

幫手搵d 原告出黎先得架大佬阻味鳩推有撚用咩

會幫手籌

1

絕對會支持

絕對會課

秦檜像

成立一個基金, 只要有義士基於自我意志想提出訴訟就(分批)撥錢比佢去搵人權律師告, 仲計唔計包攬

有無人告先

推左先
我冇野講

叫人隻揪嗰個一定要告到佢仆街

有錢出錢

衝出黎課

推！！！！
我唔要齋上網屌9佢
要真真正正制裁班仆街

告黑警, BE WATER!

警車停車唔熄匙有無得投訴？

唔駛推
簡單同你講
律政司可以隨時介入刑事檢控程序

你私人刑事檢控浪費錢同時間
不過當然可以一試
撞下佢下面啲檢控官會唔會鬆手
但我覺得更大機會係佢接手
老鄭直接徹控

課金

支持

順便等香港人清楚無集體訴訟係幾on9既事

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

推
講法治呀嘛

眾籌打官司告警察，有包攬訴訟之嫌，要check清楚至好。

呢啲同俾政府告大家揾基金去幫手辯護唔同。

牙Wave有無份打市民

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

楊議員幫唔幫到手

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

推 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

公民黨班大狀肯免費幫手打呢啲官司一世投票比佢又點話

唔好推

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

課金無難道

有冇要投訴嘅警察冧把？

一定要做

有人告 我跟一千

我想告
問題係要先搵律師

警渣!

法律JJ可唔可以採討下可行性！

我冇嘢講

推呀!

公民袋, 法援

打人唔洗負責任？？

推到佢仆街

跟本要告曬成個警案部

求法律人士幫拖~~~~~~~~~

推 有錢出錢 有力出力

推比公民黨睇

[member願意課金[/member]

pus

包攬訴訟唔係指律師收打贏官司而拎到律師費以外嘅賠償金咩 關籌錢打官司咩事

鋤得死班仆街多多都捐

屌推到比Kathy Cheng 知

老實講 眾籌告黑警的話我一定課

支持課金 一定要告到成個警察部坐監

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一齊搵公民袋大狀

在職人士願意課金支持

推！！求有法律人幫手

一定課金
我地淨返法律可以制裁佢地

推佢地選 諾貝爾和平獎

跪求法律人幫手

推
不過唔覺得公民黨會做
應該都係要靠自己

必須要有各種影片backup

警犬血債血償

香港應該要有包攬訴訟 咁啲黑警同有錢人先會驚

香港警察 社會垃圾

認同

眾籌告!!!!

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

fax，寄信，email
電話無black n white，耍完你就算

工作需要聯絡過好多政府部門
b&w佢地唔肯答野
就算email，佢地都要印出黎俾上頭睇點覆
但係電話乜撚都講得
因為無記錄

投訴就掉返轉，打電話反而唔好

香港助訟及包欖訴訟係違法，所以請咁多位自己去搵律師，有咩搵咗先，因為就算個律師想幫你都唔可以主動接觸你。如果你冇錢唔緊要，法援係可以申請嘅。

然而香港係未有集體訴訟權，所以如果要告，就每一個人都要告，100個人告就100單案

我要告你！！！

吓? 咁唔係咁好嘅

夾錢唔係包攬訴訟，夾錢係類似於集體訴訟權，但香港係未有集體訴訟權。 理論上只要大家同為被害者，而且冇爭議財產做回報係冇問題嘅。當然地，警察欲加之罪 何患無辭。

「[助訟] 所針對的，是肆意和擅自介入他人的糾紛中，而被告人在當中並不涉及任何利益﹔其向某一方或另一方提供協助，並不存在任何適當理由或辯解。」(Unruh v Seeberger (2007) 10 HKCFAR 31, para 84)。

「包攬訴訟是助訟的其中一種﹔從事包攬訴訟的人會協助當事人打官司，但當事人須將所爭議財產的其中一部分給予他作為報酬。」(Unruh v Seeberger (2007) 10 HKCFAR 31, para 85)。

眾籌推

基於香港助訟係犯法，所以律師唔可以搵你地，你地必需係自發搵律師，唔好令到幫你嘅律師有招人口實嘅理由！
冇錢而需要用法律申張正義可以尋找法援，每一個人都可以。係每一個人都可以！

夾錢唔係包攬訴訟!

。

小額錢債告吓
你只要得閒就得

唔夾得錢，助訟嚟。呢啲要搵人拎法援打。

其實真係告 就會有更多朱經諱
只係金錢上唔知係要幾多錢

跟多一千

告到佢地仆街

推到佢地仆街啊

窮撚表示願意課金

「[助訟] 所針對的，是肆意和擅自介入他人的糾紛中，而被告人在當中並不涉及任何利益﹔其向某一方或另一方提供協助，並不存在任何適當理由或辯解。」(Unruh v Seeberger (2007) 10 HKCFAR 31, para 84)。

有人肯organize 我肯課

願意課

單純夾錢唔可以判定為助訟，甚至可能可以帶起助訟及包攬訴訟非刑事化，或者重新審視香港應否有集體訴訟權。

真係要推

推，我無野講

之前捐左好多俾泛民啦，叫佢地攞返出黎

支持眾籌

錢完全唔係問題

推 夾錢告到班爛仔坐監

要課金既出聲 一定幫

幫手推

推
我無野講

有冇人有投訴條link既傳送門

有人出黎我可以科金

輕輕一推

推，絕對願意課

支持！暴徒根本罪行一蘿蘿，不能讓他們臭史密冚。

推爆佢！！！！！！！

夾錢其實唔係問題，200萬人一人一舊都兩億！

唔推果啲人仲仆街過啲狗

推爆你老母

推!

有無法律巴絲可以講多d大家點樣入手？

我無野講！

黑警死三代

請法律人士提出意見
可否搵楊岳橋

跟

首先要小心幾個問題

第一，如果報案即係認自己係現場，個人有可能會被警察反咬，可能會負上法律責任

第二，呢個舉動會唔會構成助訟而犯法。呢個都值得諗。助訟既意思就係教唆人去打官司which is 件案同自己無關。但我覺個呢個案係涉及警察日後塊法，屬於全港市民利益，所以都關事。

唔知大家點睇

願意夾一份

第一點其實唔重要，在場唔＝參與

希望有法律巴絲可以解答

第一，係咪一定要報左案先告得？

第二，用保障公民權利既法例去打入唔入得到？

拉到幾個懢權克警，其他好警察先可以出聲，等佢地唔可以亂打人先

參與既範圍好廣，好難去定義出來

我無野講
我要課金

Ching six ball

推
準備課金

有無法律巴絲可以解答？

課金告警犬 點都課啦

希望告得入挫下班撚樣銳氣

好撚有用

好想課金

推呀﹗要求置頂﹗

你講，眾籌要幾多錢

一萬幾千完全無問題

我冇野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要驗傷

要同班狗玩法律

預我一份，一萬幾千無問題，當輸場波

問過朋友，目擊者或者當事人都可以提告，啲片可以做證據，不過要洗好多錢，因為有好多單

助訟係刑事

法援得唔得？
用政府錢打政府

法援都可以

但係大家夾錢比提告人，而贏咗又唔會分嗰啲賠償，都算助訟咩?

好似科大嗰邊咁整個法律援助基金，專門集資比提告人? 希望集思廣益

推 支持

登報眾籌幾個鐘都幾球 打個官司唔係冇人籌呀話

港共政府內部 圍威喂

有撚用

推
真係唔可以再被動
主動告鳩班黑警
可唔可以問吓義務律師？

開ombudsman

首先叫型受害者出黎先 同佢講問你肯告 我地肯俾錢

課金！

推！！

唔需要思考禁多單
邊有禁多錢告
你只要成功一單
成個風向已經唔同哂

留名夾錢

大狀黨會唔會幫手

告佢老母！推

最易入手應該係恐嚇嗰單?
慢必都搞緊佢

我淨係想知點課金！

可唔可以聯絡到慢必告佢/其他法律界人士

籌旗未

推，告到班黑警仆街

告左先知有無用

推呀,俾人打既要出黎呀!!!!!!!!

推
黑警敗壞社會風氣

要課金預我一份

推 課金支持還警察一個公道

HK01出過條喺日頭、兩三隻狗起勢見人就打，同朱經緯差唔多，嗰條都有得告啦
不過我搵唔番條片

lm

黑警麻煩死全家屌你老母

眾籌一定課

我呢度有講告警察程序
有用請幫手forward 同推返上黎

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

願意課一個月糧

重課

PUSH!

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push
期待下一個朱經緯出現

之前捐唔到錢登報
退而求其次捐錢告到黑警坐監！

推到上太空

推
冇幾多
課住1000幾百

快 我想課金

冇嘢好講啦

如果真係可以既話
一定要告到班仆街身敗名裂

推推推！

快，想課金

有冇人幫手一齊問下，我驚趕唔切報名

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

香港人係錢多
登報都得，呢單都一定要得

推丫

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

告撚到你甩褲
義務律師轉守為攻
告撚到你班仆街仆街

告到班仆街多多錢都捐

告班仆街！

大家唔好淨推post，可以既話傾一傾點搞
叫人隻揪果條賤種，可唔可以告？如果可以，告乜野？

//舉例，叫人隻揪嗰個。有晒影片。
佢犯咗法例第200章24條
可以告佢恐嚇誘使人作出犯法行為/ 恐嚇人不作出法律上有權作出的行為/ 使人受驚等等//
我地要目擊證人企出嚟

如果剩係有片係咪唔夠料？
我地可以整個list出黎，有邊幾個可以告既，就搵目擊証人

1. 隻揪條畜牲
2.
3.
4.

真係要籌旗嘅預埋我啊

612基金！！！

唔介意捐錢！

如果剩係有片係咪唔夠料？
我地可以整個list出黎，有邊幾個可以告既，就搵目擊証人

1. 隻揪條畜牲
2.騎住拎水樽少女警渣
3.冇委任證(懷疑冒警)
4.被打到爆缸嘅手足
5.
6.
可繼續補充

跪求法律拎俾下意見

尋日件事 係咪無後續 好嬲 警權大到仆街

排隊守秩序啦，唔好......推推推

如果剩係有片係咪唔夠料？
我地可以整個list出黎，有邊幾個可以告既，就搵目擊証人

1. 隻揪條畜牲
2.騎住拎水樽少女警渣
3.冇委任證(懷疑冒警)
4.被打到爆缸嘅手足
5. 有條畜牲制服左個示威者，仲踢多兩腳
6.
可繼續補充

眾籌ok

暗角嗰陣都係得一條影片同驗傷傷勢，都夠做。
係出錢嗰part 要諗諗點夾錢，一係推到公民黨肯幫手

眾籌，不過如果無事主，只憑片段告係咪唔得？
公民黨

會夾錢

有無律師講講大概要幾多錢？

我都發發夢

舉例係夾錢告尋晚撩隻揪嗰個。

昨晚喺旺角有好多人係真行街、只要被撩隻揪嗰個，同夾錢嘅人，都係普通市民「因個別警務人員作出恐嚇及虛假聲明」「引致公共道路使用者及一般市民擔心及相信被侵害人身安全」

咁呢班會出旺角，正常行街嘅人，係咪就可以夾錢。因為係共同權益被侵害。
依家唯一嘅阻礙係有巴打提出要小心助訟。

退一步講，籌唔到錢，但最大支出其實係律師費同搜證。
尋晚咁多未經刪剪嘅片，搜證嘅支出應該唔大，如果再搵到議員大狀幫拖。籌唔到旗都應該搞得掂？

有無熟法律嘅人又分享吓啲夢境？

講得唔好，意思係，共同權益被侵害呢個point 夠唔夠正當性去夾錢？

係現場目擊都可以

要去法律諮詢下, 唔知有冇啲議員有免費法律諮詢

推🙃

推呢個post
咪撚再理出面啲膠post

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

告到我肯出一千

啱啱搵到有民政諮詢中心, 聽日打去問下預約

Thanks 巴打

搭單幫手問埋，假如民事告得入（簡易程序，支出都係幾千銀內，又易告到）
判咗警察敗訴，可唔可以用呢個做案例去返告刑事。

真心對法律理解半桶水，但覺得呢個post 同 投訴去公務員事務局，呢兩條戰線有機壓制到班暴警。

如果民事告到就好，有咩時間金錢損失都入班撚樣數
查身份證查得咁過癮

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

香港加油

課金話我知

又多一單
【旺角清場】警被指迫路人解鎖手機 威嚇勿向傳媒連登報料 「我有你地址㗎」

死黑警

呢個黑警都要
仲有前幾日手機店店主俾人恐嚇都係
不過要當時人出黎

要籌旗打官司我立即課金
告到班冚家產坐監

撐！

好專業既警察

告呀！！

有得眾籌 我一定夾錢

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案